救腸盟呼籲立會議員：為民生做實事 行動保留廚師腸

『不在乎獨立關稅，只在乎廚腸萬歲』
去信立會議員要求關注廚師腸供港事宜

為民生的立法會議員閣下：

相信議員近日為美國對港政策一直周旋美方，美國一直為香港最大的合作伙伴之一，近日的檢討香港關係法令大眾受驚，議員甚至到美游說。除了獨立關稅受港人注意外，廚師腸公司面臨倒閉事宜才是真真正正的民生!廚師腸為香港基層家庭的福利之一，可謂民間美食之最。廚師腸的秘方不偏不咸，烚煮煎蒸俱佳。大聯盟認為，廚師腸比起獨立關稅更加值得重視! 大聯盟向各議員發出嚴正呼籲，各議員一直宣明自己不玩政治，只做實事，為民生而服務。希望各議員尊重對市民之承諾，盡力保留廚師腸母公司，保障香港人享用廚腸之權利。

祝
君安

拯救廚師腸大聯盟